{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10039602",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 머물고싶은키즈펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある場所に位置しており、夏は水遊びを楽しむことができます。 屋外バーベキュー場も備えているので団体や集まりにもいいです。 ペンション内にはフットサル場などのレクレーション施設もあり、さまざまな活動を楽しむことができます。 このペンションはキッズペンションとしても人気があり、子供たちと一緒に遊ぶのにいいです。 ジャングルジムなどのアミューズメント施設も設置されており、子供たちの楽しさを図ります。 宿は清潔できれいで、社長の親切なサービスも印象的です。 テラスには蚊帳が設置されており、虫がいなく快適な時間を過ごすことができます。 宿のレビューを総合してみると、オーナーのサービスや清潔度などによって評価が違いました。 価格はオフシーズンにも良い価格帯だという意見が多いですが、位置が観光地と遠くて移動が不便な人もいました。 網戸をうまく管理すれば虫が大きな問題にならないという意見もあり、社長の親切さによる良い印象が残ったという評価もありました。 しかし、後期を総合してみると、いくつかの改善点が必要な部分も多かったです。 ペンションではバーベキュー場を運営しており、ご利用時には追加料金が発生します。 駐車が可能でペンションの近くには有名な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷のある場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夏にはどんなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏は水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外バーベキュー場やフットサル場などのレクレーション施設があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、このペンションはキッズペンションとしても人気があり、子供たちと一緒に遊ぶのに最適です。"
        },
        {
            "question": "どんなアミューズメント施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはジャングルジムなどのアミューズメント施設もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿は清潔できれいで、社長の親切なサービスも印象的です。"
        },
        {
            "question": "虫が多くいる場所ですか？",
            "answer": "テラスには蚊帳が設置されており、虫がいなく快適な時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "価格はオフシーズンにも良い価格帯だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置は便利ですか？",
            "answer": "位置が観光地と遠くて移動が不便な人もいました。"
        },
        {
            "question": "改善点はありますか？",
            "answer": "後期を総合してみると、いくつかの改善点が必要な部分も多かったです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに有名な観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには有名な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 421
    }
}